學術性問題 條脷會唔會生暗瘡

如題

利申比人迫開post

留個名

飛g

我都係咁諗但有人話唔係

請首先定義 何謂暗瘡

。。。有咩分別

遠在天邊

究竟因咩事要個個台都po

係攞我地做實驗睇下邊個台最多人
係咪

我生過，早排先開過po

啫係我岩左

有咩答案

d想點

呵呵

我覺得係會